富山邨,東匯邨,漁灣邨,白田邨 將會成為下座隔離屋邨

添馬艦消息, 接近特首辦職員透露,林太將於初四28號公佈 加強控制疫情措施, 將會利用「緊急法」採取臨時措施控制疫情, 減少人流 除中小學停課 亦避免港股一開市時暴跌,所以延長公眾假期四天,1月29至2月1日列為公眾假期,2月3日復工,一旦有需要考慮再延長。
另外為免社區傳播,運房局已動用4條本年入伙公共屋邨部分單位為臨時隔離中心或臨時醫護人員宿舍,將與確診人士有緊密接觸及其家人遷入臨時隔離中心。
包括黃大仙富山邨
九龍城東匯邨
柴灣漁灣邨
石硤尾白田邨

另外政總過去幾日係各區 藥房同有醫療機構大量購入口罩, 甚至乎以高價購入, 已經有部分透過物流公司經落馬洲運送入內地,由政制及內地事務局牽頭, 據了解政府亦將大批存貨運入內地以支援內地疫情, 相反本港醫院前線醫護人員或者消防處救護車只能維持四至六個星期存貨, 政府暫時未能喺海外採購更多口罩應付本地需要。

呢幾日應該會出現資源短缺, 有時間聽朝一早同屋企人去街市超級市場買定糧食或者口罩消毒物品應付幾日, 如果真係放假應該冇乜人夠膽出街,我有屋企人係政總度做,咩部門唔方便講,總之林太會出好多限制措施,大家要留意新聞..

轉自fb群組

呢單野未FC, 但住附近既人呢排耍留意下有無D生面口既車出入
必要時準備好抗爭

富山邨有人住緊嫁WO

度假村死撚晒去邊

物資短缺

黎囉 漁灣 我地有高級警察宿舍
一齊死啊屌你老母

關口車到柴灣,同全港散佈有咩分別

白田應該未得
雖然已經見到有大樓起好但仲係地盤mode

唔反對九龍城做隔離中心
反正咁多藍屍

東滙邨入咗伙好耐啦喎

漁灣村？ 十幾廿年老村大把人住緊喎？

慈山人係時候要出動

部分正確

同武漢焚化爐一樣

富山邨???

睇住中轉屋呀！

中國人五千年施政方針：人善被。。。

我個Ex住緊白田
其他邨都有人住緊架喎

有冇link?

慈雲山起義！

國際戰線：求國際封鎖香港

Solomon出聲

白田殺廢老?

唔係好信
漁灣邨喺正警察宿舍隔離

入到柴灣當你贏

篇文既可信性，我有保留

特別係延長公眾假期，同埋揀有人住既邨做隔離

9成又fake news

白田
康田樓
健田樓
詠田樓
心田樓

東匯邨 匯智樓 2020
漁灣邨 漁進樓 2020
富山邨 富輝樓 2020

2020

有d假

有一座新起今年入伙

富山起左一棟新既係正舊樓隔離
如果係真重仆街過粉嶺

延長公眾假期咪跌入圈套
傻啦,係真既話我唔帶口罩係高鐵站裸跑

上維基睇到今年有座新

點解一定要隔離係民居隔離？不如送哂去禮賓府隔離喇

FAIL左啦
照開市 只係取消儀式

港交所取消原定本周三(年初五)的農曆新年首個交易日開市儀式。
港交所發言人表示，一直以嘉賓及員工健康及安全為首要考慮，由於現時新型冠狀病毒的感染風險增加，決定取消有關活動。
港股今明兩日因為農曆新年假期休市，周三復市。

佢係咪挑戰緊全港18區

屌你老母 粉嶺警狗宿舍呢？

富山邨啱啱起好一座

真嘅話就仆街 周圍都民居

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

屌阿，我住緊白田阿

我同醫護一齊罷工

富山就ok 既
果度全95%廢老, 死咁d 空頭係德政
又唔近其他地方,隔一大段路
係對面幾棟私樓慘d

有版你睇

Fake fake地

唔似真，如果係延長公眾假期就唔使宣佈公務員非緊急homeoffice啦

有無link?

假㗎，唔好再推，政府已經宣布咗home office, 同聽日如常開市

近慈雲山先大鍋
慈雲山好多手足係到

似fake

fake啦

fake news

傻撚左？我就住係東匯邨，幾年前入晒伙喇喔

行曬成個香港

放漁灣你睇下隔離狗屋班狗會唔會全套防暴衣歡迎你

富山果區胡志偉連赢左好多屆架喎
你sure係廢老?

慈山果邊有火化場
準備好24小時

師兄心水清

利申，住隔離

一定要係狗屋附近先唔會有人反對

東滙冇新樓啊啊，得對面馬路東頭邨有兩座新起既

啱啱起咗新，仆街了

觀塘應該有份囉

如果可以同班藍絲攬住一齊死我唔介意做隔離中心

利申 住海港

"另外政總過去幾日係各區 藥房同有醫療機構大量購入口罩, 甚至乎以高價購入, 已經有部分透過物流公司經落馬洲運送入內地,由政制及內地事務局牽頭, 據了解政府亦將大批存貨運入內地以支援內地疫情, 相反本港醫院前線醫護人員或者消防處救護車只能維持四至六個星期存貨, 政府暫時未能喺海外採購更多口罩應付本地需要。"

係正隔離即時高溫消毒

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

我都係住白田,應該係最新起賽馬會對面個啲新樓？

𢦀撚鳩 處處撥火

1630記者會
即管睇下中唔中

無可能唔開巿放假怕跌咪支那課金救巿。

又要燒多幾棟樓

魚灣邨唔係入左伙好耐嘅咩？冇新單位㗎wo

fake news

民賤聯已經成功爭取冇公屋會做隔離

重有發電廠

你快過柒婆
柒婆4點記者會

延長公眾假期四天,1月29至2月1日列為公眾假期,2月3日復工

已經假啦

Dllm 石硤尾

又係未FC

富山好近慈雲山 好多中學

同警甴攬炒
屌你老母
東區醫院仲唔夠咩

新果兩棟計落東滙邨

會唔會度假村已經爆爆地

起義

白田漁灣全部都有人住喎認真咩
仲要係廢老最多

幾十年啦

白田老人廢老邨 冇衛生常識 一定好快玩完

漁灣隔離有棟新公屋
岩晒

可能當日死好多人先要起焚化爐

富山邨嗰度應該冇咁快住得人 雖然叫做起得7788 但點都要幾個月啦

漁進樓今年落成

老人院

真定假

如果單堅嘅話希望斧山手腳可以一齊出嚟保衛家園

林鄭咪講左唔會再用屋村囉

全民勇武，指日可待

唔信

公共屋邨部分單位
唔係獨立一棟樓
比暉明仲撚大獲!!!!

似乎咁耐無人講過點解隻病似乎極少在武漢外傳播
感染既人公開既絕大多數都係湖北出來
台灣，美國，香港自12月，1月大量武漢人進出
香港5例由高鐵進入，台灣5例有1例接觸左300人，
但卻零本地感染，傳染力可謂同武漢差天共地
如果隻病有大量人感染，但又唔係靠高強度人傳人
咁只有第三個可能性，就係人為播毒或實驗室洩漏，武漢水同空氣有毒
咁推論似乎解釋晒現在情況

今次收皮啦
今晚去妓院食埋最後一餐

fake news到咁都有人信

都未起好

我屌你老母呀

各位東區手足請準備好裝備

金大仙都想搞?又想迫市民開黃大仙人模式?

個兩棟新樓入晒伙啦喎，應該唔會掛？
住中間，唔理佢用上白田定下白田都奶野，第一次咁希望係流料玩膠

漁灣都近哥連神角

油塘唔搞既？咁撚多狗宿

白田未起完喎
但都仆街啦屌

靚啦.清返堆廢老

東區醫院，再加鯉魚門渡假村 cls

妓苑深藍都食就抵鳩你死啦

咁姐係真定假?fact check 左未?

成個北葵涌都好多屋村適合用嚟做隔離屋村
柒木樹正垃圾

好似無source?
不過只要係民居/多人嘅地方都要反對，18區都要準備定隨時出黎

慈山平衡左咁耐

你老母點解唔揀d偏遠地方，係要市區
幾時死啊林奠

白田未起好

Source都冇lol 啲人仲推 炒唔夠車

唉
好弱智呀
明明依啲都有人係附近住

妓苑深藍ga咩？

Fake news都咁多人討論

等睇藥房炒玻璃樽白電油

啱啊 兒登仔炒極車都唔識保持距離

不嬲都係深藍, 日日屌黑衫暴徒又唔做佢地生意

仲有學校邨 小學都多

fake味濃郁

我又冇聽過 可能唔係同一間妓院

屌你個閪

[推上報] 禮賓府旁咪有間廢置醫院
可以做隔離中心囉！

咁大個警總都唔用

乜撚野啊
隔離左右都係屋苑黎
小學中學都有
玩野咩

我住個頭 屌你老母

富山邨新樓同舊樓應該相隔400米都冇

見黃大仙人依排靜咗

流料

2020仲瘋傳呢啲

新樓同舊樓100米都冇呀

咪又係同一集團

4 點半咪知

唔多人既地方唔安排 睇嚟林鄭都幾憎香港人

係咪痴燃線，白田村幾乎全都老人家，佢係咪想全村一齊仆街

呢個真 以後唔落去食

直接和合石

林鄭：關我撚事 我又唔係住嗰度

假啦 漁灣隔離係狗宿
班散仔惡過林鄭

03年富山都做過

在2003年香港流行沙士期間，瓊軒苑在房屋署和前政府物料供應處（現稱政府物流服務署）協助下，曾被徵用作為醫管局的前線醫護人員臨時宿舍，期間最少有329名醫護人員曾經遷入。當時單位曾加裝電視機、睡床及衣櫃等設施[5]，在屋苑推售前已回復原貌，臨時配置的傢俬與爐具，已於2004年拍賣，地板、窗簾等已經丟棄，而隨樓附送的冷氣機亦經過徹底消毒[6]。

以前基心小學個位起咗樓呀

全民勇武 參考粉嶺

傻撚左
白田邨都夠膽諗

屌你 唔係你隔離就ok 你都on9

屌，米撚咁自私
仲有好多狗宿都可以做隔離病房

又想黃藍connect?

我拎你老母個閪做隔離中心好無
隔離係首都黃大仙啊

我住富山

成班人趕住衝出來炒車

一定要呀

寫就寫九龍城,其實只係同黃大仙隔一條馬路

如果係真就仆街 白田全部廢老 啲廢老落街反對都冇力

唔信
聽日準時返工啦

搞白田邨？

等睇甄議員同居民發動佔領白田2.0。今次可能仲有其他二十幾個民主派區議員幫手

白田上邨係未起好
不過下邨地鐵站對面個兩座岩岩先比人入伙

利申:1月頭搭的士經過果邊塞到仆街 行過去先知搬傢私D貨VAN塞左一條半行車線

嗰頭老人居多
想學粉嶺咁反抗都做唔到

慈雲山人！

首都黃富山都有 新起幢樓喺啲樓中間 方圓1公里有成個金大仙東面中晒 富山仲要係胡志偉地頭
起九龍城直頭要樂富嗰班受埋 即係今次要搞撚死成個金大仙

富山附近又係好多學校

隔10m都冇啦大佬，富信樓同富暉樓（新）隔條EVA咋喎

佢咪話用緊囉

山頂啲中學黃撚到仆街

建議搵啟晴邨同德朗邨做隔離村就啱㗎喇。
佢哋連「鉛水」同「保皇黨議員」都唔介意，區區一個「武漢肺炎」又點會放在心上呢？

吓，居民唔同意？咪九龍城區議會投票表決囉~

漁灣點做隔離區

漁進樓又未起好

Fake news到爆

啟德啦

lm

點會用漁灣

成區廢死攬炒，後生有機會上樓了，林鄭媽媽黑暗兵法助後生上樓

上有慈雲山/瓊山苑 下有鑽石山/彩虹
一方有難 八方支援
大仙集合

漁灣有空置學校拆咗起樓,未知起好未。

應該講巴域街果邊，好似仲未入伙

「隔離營應由軍營做起，不要騷擾民居」

近日流傳富山邨富暉樓將有機會變為武漢肺炎隔離營，首先，嘉嫻早於暉明邨事件後即向房署及有關人士查詢。

據了解，富山邨富暉樓仍未完工，大廈仍未接駁食水， 房署仍未驗樓及發出佔用許可證，如在此情況下政府仍一意孤行，我們一定會反抗。

此外，嘉嫻亦已向房署查詢，房署已否認富暉樓作為隔離營。

民主黨及嘉嫻會密切跟進，封關隔離，堵截病源 保障醫護人員及市民安全才是最佳做法。

//黃大仙區議員莫嘉嫻表示，街坊昨日聽到醫管局公佈後紛紛大罵林鄭禍害港人，不單沒有封閉源頭，更加重醫護系統的負擔，甚至要徵用民居做隔離營；莫嘉嫻表示政府一日不封關，任何於社區設置隔離營或分流診所的建議，都會淪為暉明邨的翻版，莫嘉嫻又指網上正傳言於其選區的未入伙公屋大廈做隔離中心，已有街坊向她講明「會同政府死過」。//

#封關保港

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

柴灣人反抗

仲近民居過粉嶺個個on撚9

FAKE

#admin有話兒
有傳言指 #柴灣 #漁灣邨 將被用作臨時隔離中心或臨時醫護人員宿舍。
基於未有確實資訊，請暫時不要胡亂散播流言，但亦請各街坊密切留意事態發展，先通知區內不論黃藍政治人士，如有必要準備聯合反抗。
如有進一步消息提供，請pm @csh_hotline_bot 與我們聯絡。

聯合資訊 - 柴小杏 團隊

漁灣喺正狗宿隔離

再加埋柴灣堆廢老
柴灣人口有望即跌

漁灣村新起個棟隔離好似就係小學黎

東區醫院對面係柴灣狗局

我唔知真定假
不過我間房就望住基心小學變富山棟新樓

4點半記者會林鄭話暫時唔考慮用未入伙屋邨做隔離設施
佢話未來社區爆發，可能因為唔夠位，做家居隔離

新果棟係正一間小學同埋東頭村隔離
同埋唔好唔記得東匯村果邊算係金大仙區架
全黃架On9

林鄭: 暫時不考慮

白田仲係地盤喎